6月完家居寬頻上網，用緊兩條100M光纖連mytvsuper

請各位sale出招，想維持現狀($168)或者升做500M

網上行優惠可以介紹下